一人一個一定會放狗入去捉人的商場

我先 尖沙咀海港城、專做自由行同有錢人生意！
罷坐罷買，搞得掂呢個商場，嚴重打擊地產商收入！

推多個時代廣場

新鴻基旗下？

唔駛流血、又有冷氣嘆、又可以驅逐蝗蟲！

聽聞新城市被商戶私壓，生意慘淡

圓方

又一城

專搞自由行去嘅商場